新垣結衣（97）里昂 完蛋了 不怎麼好吃

標題來源：

[img]

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(生肉)：
後篇(生肉)：待補
字幕要等幾日 睇有無人整
請耐心等侯

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

進擊的痴線佬留名

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

#1

lm

留名

LM + おやすみなさい

留名再潛水

Lm

第一頁

收工準時留名

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

暫定98Post標題
里昂？垃圾嗎？

1

sorry,覆下post發現呢邊已經爆post

留名先

2負皮

冇左異教徒cap圖

係愛

發現有野fail咗

3

3左

oh no 小氣樹又出現

垃圾嗎

今日多咗個負評佬MON POST，咁快就2

最尾張圖出唔到

不如開過

異教徒補圖留名

多左條link 嘅

又黎 算啦

負皮急升

次次搶到#1都開過

慢少少都第3頁

MON得仲實過我

係咪里昂負皮

開過?

里昂留名

里昂巴一定要創造歷史
連續2Post 上標題

又唔影響個標題 有乜所謂

係

厄介好似想開過

由得佢啦

又嚟？

厄介巴點?

唔知點解開咁多次都成日fail

第三頁

盧巴

成晚都唔見你

垃圾巴

定係絲

呢個堅定流架

真知子真係幾時都咁cute

是咪有（I）

係唔係開過,?唔開就訓

新手留名

絲

唔開啦

堅掛, 我見secrets都有

4

召喚地底泥

新垣結衣（I）臨時討論區

內文圖用呢張得唔得?

你話事啦，你大佬

準備留名

得

Sony Dafa is Good

臨時區照搶

其實呢度一爆氣....D post 好難追到

佢話佢要開
1001前開到就得

唔開喇

樹巴快手開埋佢

下次記得checkcheck先

好

我成屋都係sony
之前仲有部垃圾sony平板

睇嚟無晒人，係時候睇埋最後一集小花

Sony is religion

最尾一集睇左幾次

F5爛喇

最尾一集終於可以睇到smile

無曬人, 又潛水先

留埋名潛水啦

你好耐冇開過 比你開下啦

其實係咪真係開1?

捱到有點頭痛 雖然無華田巴咁燃燒生命
搶完1001都滿足 去訓算 可能潛到100 到時再見

聽日tutorial 早訓先

你應該潛得一日

見到侵係長澤post上水

其實之前為咗CAP 圖已經將最尾個集飛過一次

#409

侵

我尋日通左一晚頂都頂唔順 唔知你地點解咁捱得
頂住呀

新垣結衣（0.1）臨時討論區

我都想試下搶到第一頁呀

我唔會做呢啲事

頂，啱啱肚餓點知原來已經食曬啲雞麵

唔想訓,寶貴既工後時間,係車上守候結衣

唯有食里昂

負皮佬係咪開左funson

比你講一講，又肚餓

難吃.jpg

里昂好慘

走呀

Hi
繼續等翻譯

有冇人救下里昂

由起身開始計試過38個鐘冇瞓過 放工做完asm直落上埋堂 返到屋企先瞓 真係好殘

我食過 其實幾好食...

年少多好...
訓小過6個鐘已經開始頂唔順

癲佬 成為癡線佬一份子吧

我覺得自己好似頹得濟炒完左mid term又唔返去溫書反而係度打機虛度光陰

一無左test同asm又變返做地底泥

加入唔到話題,冇睇小馬

我都係 等熟肉

如果星期日都未有就放星期二假算,一次過睇2集先爽

等熟肉

其實無乜人講緊好少人睇得明

大家都係抽緊leon巴

里昂 煮熟你先慢慢食

識食一定食5成熟

一車車

點解你會知

因為#409

其實我覺得隻馬幾cute喎 唔掛得之結衣話唔捨得(?)

原來你哋有mon住xx-xx-xxxx post

唔捨得咁耐冇返bb同我嘅愛巢咋
垃圾馬

知己知彼 百戰百勝

我發現松本潤最後個度隻手有啲唔安份

監視總統

おやすみなさい

仙人巴幾時俾權限我改個SPREADSHEET

はい 僭越 ながら

趁冇人係度痴線ff?
結衣係我隔離笑緊你

揸你㗎藍色脈唔知乜啦
結衣bb係我㗎

戀愛部屋好似有新字幕，有無日文達人驗証下？

尋晚通完 今晚再通 直落返工 過埋聽日就有1-2日抖下

訓啦你,睇返你啲小說啦,作者都死埋啦

做馬好過喇 垃圾又有乜所謂啫 至少同結衣拍過戲 同其他同類曬下命

新手

假膠

我成日都同屋企個雪櫃同天花板曬命架啦,使鬼做馬咩

LM

一定係結衣見到成班痴線佬冒認做老公嘅表情 你開心就好啦

直頭係佢頭先係我隔離睇post個樣

直頭係膚遣你地既表情

敷衍

事實只有一個

成堆痴線佬，都係早啲訓離開呢個精神病院

睇黎我最正常

而家有人叫掟上今日子（偵探）咩

死筆

名已被偷

火龍式1:0

交換用囉，偷番支筆嚟用

甚麼Love&Peace

噁心死了

羅圈腿

佢痴Q左線.jpg
Btw.

腳啊

我老婆好靚女

而家放呢張叫我點訓

YUI CHAN

點解有2個今日子既

唔好諗錯隔離 或者 動歪念

好似係新人

發現prof唔見咗

華田都冇埋 平時佢兩個最多theory㗎

真知子黨唔見哂

抬頭吧 相信愛你便能飛

敢交出你會創出傳奇

靜

係邊個 同我認咗佢

早抖！

７MB GIF注意!

btw 6個負皮

周圍都係痴線佬

98見！

大家好

可唔可以講下點解你會突然上水

獨佔

之前純粹多嘢忙所以潛咗水
結衣post實在推得太快

而家睇今日子大結局

今日子世界第一

呢個鐘數睇今日子大結局就差唔多

睇完一齊討論

歸位喇 探偵個位

快啲快啲

準備一版深藍

世界級大結局！

另一個303喺（96）最後又上咗水

地球上的另一個你

入黎點歌一齊聽下歌?

本是同根生，hehe何太急

垃圾馬裡面bb著心心boot好萌

睇完未啊，好睇訓

呢度嘅人係咪覺得我好痴線
我本身唔係咁架

你認真問我認真答
有時都係搞下氣氛姐，網絡世界會見到自己嘅另一面。
我平時都唔會好似依到咁講野。

又有心事喇 應該唔止你一個係痴線佬
實不相瞞其實係嘅 痴線佬何其多

Me現實同網絡都係痴線佬

睇完啦 好感動

同一個問題個個都係咁問
你覺得係happy end 定sad end?

um。。。happy！厄介最終都會同今日子快樂地生活下去，即使每一日都要重新認識厄介

好開心 比你地問呢條問題 好似融入多左少少呢個post

sorry sorry

記得討論劇情要navy

呢條係每次有人睇完今日子都會討論嘅問題

每次都有人問 包括我果次

唔好quote了

個次好似係我問

咁多數人係咪都覺得係happy ending

各有各睇法 對我黎講係sad end

連續fail幾次

我覺得係 romantic end

係，個個人觀點角度唔同，我就覺得"算係"happy ending 嘅，因為厄介都接受現實。每一日都肯重新追求今日子。佢覺得開心咁就算係happy ending

點解呢 因為今日子永遠都唔會記得佢地發生過嘅事？

聽緊surewinpen 個台 好好聽 邊到有得dl 啲歌？

可以咁講 我綜觀返10集咁睇 同埋sad end唔代表唔好 只係個結局有啲遺憾

咁夜都咁熱鬧

都係得6丁友

都係得幾個啫

都係，都係有遺憾，睇完我都有咁諗：每一日朝早都會帶住懷疑同陌生感見到厄介，最壞情況可能有一日結納坂會再黎搞佢地（間公司應該仲誤會緊(?)）

呢個問題應該冇人答到

我放棄，早抖

oyasumi nasai

早抖
得翻3個鐘訓

唔夠訓會有壞脾氣

聽住結衣bb 嘅歌訓 早抖

瞓前獨佔

個標題
Btw 晨早獨佔！

結衣BB

垃圾馬煮熟了

痴線

呢個post 做乜鳩

早晨

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

早晨！

置頂啦

save低先
不過可能夜晚先得閒睇，今晚又要潛

おはようございます

call 白車

早晨 lm

早晨啊各位

幾丁友早晨

要等到放工先有得睇

秋官我屌你老母
平時行開九龍塘個位冇左結衣 轉左秋官

早

起身見到結衣bb就咩都精神晒

Yeah返公司睇

196巴你嘅gmail係？

1.96meterhkgolden@gmail.com
我應該有send 到要求權限過去

食完

九龍塘平時行過，每日賜我動力嘅結衣廣告唔見咗，變咗做日本舞台劇

有無人知舊果啲係咪已經去咗堆填區？

咁快

留俾我啦

新post留名

有無痴線佬可以譯里昂全名
我聽到第一時間諗起係cafe de coral啲fd

咁快有熟馬食

咁姐係聽朝已經可以睇埋後篇

里昂。多。諾？

有啦

荃灣線車箱入面仲有好多佢既廣告喎

我都啱啱見到無咗 個心即刻沉一沉

喺隻手度

大家早

快到癲

其實佢地係咪有辦法拎到對白原稿 我見下面有埋日字

其實翻譯組仲痴線過我地

ok la

痴線 咁快譯完

隔離post有個講逃恥，係咪真係咁好睇？搞到我想以家就開嚟睇

一早叫你開黎睇

你仲未睇?
呢套隨時會令你入迷

你好

最少都要睇2次

好好睇
唔講佢劇帶出嘅msg, 淨係男友視角睇結衣都抵

我都應該係間唔中加啲

竟然仲有人未睇逃恥

估唔到有人未睇

drwhitestone鍾情於codeblue
然後樹巴話佢睇完逃恥就會飛左drwhitestone

我最怕用呢個角度去睇

一早流流200幾個人睇緊熟馬

等埋今日個集先一次過睇

點解？因為怕自己忍唔住？

唔得啦
追埋亂馬先

今日廢柴馬都有直播

一齊成為痴線佬，你之後就唔會再叫新垣結衣，會改口叫bb 或者老婆

我對白石好專一

係......唔夠膽...

明明佢已經係 狂掃蕉碌茶

年紀大....唔可以再咁痴線.....要控制下....
依家都成日比人話我派膠

你睇左逃恥先啦

火龍睇完lh未

唔知cb3會唔會同山p有感情戲呢

依家直播垃圾馬定熟肉今晚先播？

noooooooooooooo

今晚 依家睇唔到

咁今晚九點直播熟肉

咁我LUNCH唔睇 等今晚先睇

其實火龍巴幾歲

有邊個今晚睇？

琴晚有幾多人睇直播?

好似40 up
但今朝應該有唔少巴打已經睇左熟肉

唔夠膽睇...

再一之說愛你都未睇.....
好怕....

八十後

怕乜野

睇LH啦

照咁睇聽日都應該有埋今集熟肉

唔夠膽睇講到好似恐怖片咁

下????
LH??????
恐怖片????????

唔好詆毀我legal high

lh內容超正

嬲左

咁睇今日子囉 今日子唔恐怖

結衣幾時有拍恐怖片

年紀大左....唔可以太瘋狂....
唔係會比人話硬膠

睇你就睇啦

就係怕大吸引.....
有時都唔係正面睇新垣結衣....
有時只睇佢爸爸個樣算

其實幾有深度，尤其是第一季化工廠個集真係好講到香港人嘅奴性特質

想出十張黑人問號問號問號

其實有咩關係呢
個個都推介睇既你都唔睇

我記得佢播果陣都有人改過啲字幕黎形容香港 所以我先識呢套野

直線抽擊話我硬腸

有無擔心過佢睇唔明

LH正式係睇堺雅人架

腥些唔好嬲

無啦啦刺激我

笑

冇錯 係睇雅人叔

唔係...
我只係自嘲
所以我喜歡睇新垣結衣cool 同MK 樣

咁你就要睇今日子喇

我覺得德松醬油仲有深度

結衣幾時有MK過

好啦我已經完全跟唔到火龍講緊乜

最後贏家

咁姐係你唔夠愛佢

好鍾意最後個twist

點解德松醬油 雖然幾日前睇完 但冇深究

結衣MK

唔夠膽呀.....
老左局 會好似跌左入沼澤到....
好大件事.....

絲呀~娃些~囉依Me
Miss咗兩個Post嘅留名

我都幾中意講學校BULLY果集SP最後個twist

MK 係型掍子咁解
正面語黎

屌未睇sp

Cool gakki

你試下下次當面讚人地 你好MK呀 睇下人地會點

火龍巴係咪成日俾人話mk

唔係...通常都會比人話我膠膠地....

型掍子

型就係型 點會用mk黎形容

你緊係成日無啦啦話人mk

可能我成日形容人既詞,人地唔明我意思掛....

一起身見到火龍巴真係笑到彈起

MK 型棍子

你可以同探偵鬥痴線

MK

型棍子

OK？

聽過mk型靚仔未？

仆街係office大笑左出黎

今晚直播小馬熟肉?咁下集生肉仲播唔播

今日個post又快返d

小馬有熟肉喇 大家要歸位喇

我已經3刷刺身 1刷熟肉
睇熟肉好似對答案咁睇下自己明幾多

你嗰張咁朦想點

剩係一次刺身一次熟肉

我老公

－獨佔你哋就即刻上水

今日子呢?今日子呢??今日子呢?????????

以家開逃恥果然白石都係no.1

里昂返黎啦

睇完你可能要改名

播

睇完先講啦

筆巴你可以喺直播台開埋post
結衣post正式進佔直播台

播完剌身，播一陣結衣CM或綜藝，之後直接播熟肉
6:30 剌身
9:00 熟肉

有諗過，但係驚唔驚有人入黎講禁語

尋日高峰時期都有30幾個人睇

你好似可以time out佢

睇唔睇多次熟肉好

節目表都有埋

一齊睇多次啦

改做wifesolidchestnut?

做咩呢個post咁多負皮
係咪大家都唔忍心里昂

諗多左

原來個個睇哂熟肉
仲諗住今晚一齊睇開心啲

佢地唔係講緊一齊睇今晚個直播熟肉咩

一齊睇呀

未睇 諗住今晚先睇

你要睇晒先可以定到邊個no.1 森山好

我睇

呢個好似好好用 可以download結衣D廣告落電話睇

睇完再睇

一直睇

負皮可能係俾里昂

e套一齊睇 我會感動唔到

希望cb都可以成班人一齊睇
感覺好似包場睇戲咁

估唔到隨手開個膠post都有人討論
反而想討論嘅就0回覆

好正呀張gif

咩膠post呀

CB 真係要等熟肉，咁多集都食生肉真係要CALL 白車

呢個真 集體食物中毒

睇喊既戲 第一次睇會鍾意一個人睇多d
唔係好難投入

原來係侵子開

仲要CB應該有啲醫學用詞，就算呢幾個月日日學日文應該都唔易聽？

無問題啦 叫prof開直播好似達哥咁即場翻譯

咩app嚟 好似好多功能 但係又聽都未聽過

召喚ZARD

收費嗰陣買咗

ZARD 巴好似話佢講廣東話唔叻？

幾錢先
之前adblock免費嗰陣我冇買
之後諗諗下咁好嘅app就算俾錢就抵啦
直接買咗

將子圍裙look超可愛

唔記得0/1/2/4.99

字幕組超有心啲醫學term都會有解釋

係，所以我話CB生肉食唔落

CB會唔會凌晨已經有字幕

好難d醫學用語 中文都唔知講咩

LIVE

但有某啲term好易明
心臟麻痺
出血
輸血
同中文好似

其實平日我追D日劇第二朝已經有熟肉

字幕組都要資料搜集我諗第二朝啦

無資料搜集會睇唔明

唔係掛

應該一日／日半到有？

好似仲有啲字係英文轉過黎
所以如果咁岩識個英文可能會明

個人認為聽唔明既話 好難喊得出

出時間表播熟肉

照舊生肉熟肉都直播

auditory brain-stom response

究竟連登胡力威多定結衣bb多

召喚所有胡力威

我愛新垣結衣

bb你都改

好核突啊屌

之前狗都有啦 bb係人已經好好

痴撚線POST

講起IPHONE，有無人會好似我咁一定要GROUP 晒 D APPS 等佢得一版

得一版apps

我跟顏色排

我會 而家仲會group埋半版 咁就可以睇到結衣wallpaper

原來我都唔係異類

1240 Lunch留名

結衣成日咁望住我 搞到我好怕羞

短炒胡師傅一定多D
但結衣BB係長線名

成班痴漢

利申: 新fans 我都係痴漢

跟顏色咁過癮

痴線佬同痴漢係兩回事黎
利申 痴線

胡師傅名有好多都加其他嘢，多元化啲

做狗就有得係結衣身邊
有何不可

強逼症
我部ipad都係擺晒一齊，再跟顏色排
手機太多唔同類型apps無可能gp到一頁

比啲時間自己
你都發現自己都係一個痴線既痴漢

要消滅哂d notification 見到d數字就點都要㩒到佢無

呢個我放棄咗

有無錢 工作 血管 狗名先
愛結衣要將所有關於佢既野都愛

如果睇到結衣bb嘅相會心跳加速兼面紅
咁我係痴漢 痴線 定 both?

我都係，撳咗好多次就嚟手殘

你單方面戀愛了

Z巴成日無蒲頭
召喚下先

啲巴打好有心 整理好曬啲圖 超方便

皆さまいつもありがとうございます。
映画『ミックス。』エキストラ担当、照山・飛岡です！
この作品、今月31日でクランクアップ予定です。
本当に残り少ない日程となって来ましたが、引き続き沢山の皆さまのお力をお借り頂ければと思いますm(__)m

★27日に予定されておりました ホテル現場 ですが、雨天の為、残念ながら31日に延期となってしまいました。
31日新規募集させて頂きます。こちらの現場がクランクアップ現場になります！
ご応募頂きました皆さま誠に申し訳ございませんm(__)m

★27日、スポーツ用品店の店員役の募集が飛び込んで来ました！

★29日遊園地シーンで、10代の方からは沢山のご応募を頂きましたので〆切らせて頂きます。
引き続き20代の方を募集させて頂きます。
キャンセルが多発しており困っております。
ご予定をしっかりご確認頂き、確実にご参加頂ける方のみご応募をお願い致しますm(__)m
すでにご応募済の方はスルーして頂いて大丈夫です。
お願いする方は、調整中になります。

★29日男子中学生に見える方を継続募集中です。
29日の撮影にご参加をお願いする方には順次ご連絡させて頂いております。
ご応募済みの方はこちらのメールはスルーして頂いて大丈夫です。

（ご参加をお願いする方には遅くても28日正午までにご連絡させて頂きます。）

我屌！！！！殺青呀！！！！！

仲以為係zard伽利略
好耐無見張圖

頂,我睇過呢張相好多次
唔喺結衣成日咁望住你
我都唔會留意結衣望緊邊
之後而家先發現到攝影師嘅存在

gay test pass

每朝起身佢都係咁望住我

頂唔緊

呢張唔落我真係浪費左

我就係個攝影師

print 岀黎貼係床邊

自膠

日日起身都咁望住你其實幾恐佈

根本佢每晚就訓係我隔離
洗鬼print出來

Print依張相貼係床頭

唔會啦
通常係我望住佢訓
bb佢天光先訓既 我返工佢先訓著

bb 隻手

拎黎過膠
整幾塊魔術貼係後面，可以換位

睇唔明

想結衣拍下恐怖片

成為全世界最可愛既女鬼

今日子呢

⼀集萌死人嘅鬼

成班痴線佬又FF

但結衣拍恐怖片，啲人應該會搵佢做被人嚇個個

佢每晚臨訓前都要我抱抱喎
利申，有圖有真相

27號嘅戲改到31號拍？

我和彊屍(結衣)有個約會

諗下都

梗係逐樣勾返出黎整張有depth既printout啦

3d print

係，跟住個場會係殺青，即係一定有結衣BB啦

你之前係咪報咗想去邊場？

係呀，而家佢又多咗場27，諗住再SEND 過去報埋

可唔可以all in

一個自己沖涼都驚嘅女仔拍鬼片會點

鬼片現場好似通常好好笑 一啲都唔恐怖

大包圍啦 成功率高啲 為搏見gakki一面唔識日文都要報名 成為連登第一人 光榮回歸

諗起子華

拍旅行特輯，佢一黎香港個個都即死，你話恐唔恐怖

搵水原希子都唔搵結衣 佢係日本好紅咩 我剩係知佢同GD傳過(?)

想知宜家結衣係日子有幾紅

之前仲FF成個MK 都係結衣老公，而家變咗成個MK都係死屍

4月尾出日經榜就知

ff真係ff only
因為我已經係結衣bb老公

妒忌啊？

恥笑gif好正

你學好啲日文先FF啦 尋晚連bb講乜都未明

想問啲gif點整 想整張結衣攞粒波省9岡田果幕

我好擔心結衣安危 全部都ff緊

bb喺屋企同我講廣東話㗎

妄想症痴線佬集中營

唔係傳咁簡單啦
水原希子又係d唔靚但有佢自己既魅力既女人黎

佢喺我隔離好安全 放心

點同bb比，咪玩啦

又ff 明明係喺我隔離

搭唔到口一

岩岩睇完 真係同簡介一樣

佢啲model 氣質係唔錯嘅，但係無得同結衣比聽講希子本身淫底，成日玩真空

地鐵雪肌精廣告轉咗？得返枝雪肌精 無咗bb個樣

其實個個都係ff

只有我唔係

唔撚係啊

準備暴動

好正
射死Mr. Win Win

好慘

你係咪又想要張？

BTW，原來而家有得加密

feel到啲人妒忌我

琴日收視點？

我同結衣而家既距離已經心滿意足

其實如果你話要，都係搵番張PASS俾你

喺,妒忌今日子巴點解可以痴線得咁勻循

想點

笑死我

想呃人?

俾埋下一幅你

講起痴線佬
懸念巴幾日無上水啦

易住魔 牙呢架多

有聲

冇上水既咁多位 最近好嗎

有冇成首中字譯音版

諗起果D空耳版MV

幾個po前見過佢留下名

好鍾意呢首

你好不好 我好想知道

別急著把回憶都丟掉

突然叫春

呢張邊度黎?
拍得住逃恥個張擦眼淚

上完tutorial 就追逃恥

佢d廣東話係我教㗎

實栗黨表示歡迎你

火龍巴你估下

負皮佬連你係公海開個post都要負皮

負皮佬去死啦 吼

畫質好似一般

mbmh?
佢真係好勁
咩髪型都carry 到....

哇SU呢嗲摩~KI誒啦咦~~

估錯

Mk型

火龍巴good try

易住魔 牙呢架多
炸拿呢那二
懶百戒托住他夜撻嗲
畫素呢嗲磨揭夜啦耳
確羅怒菇磨呢

見到結衣兩個字就即刻負

次次一到ff時段我都融入唔到
因為我太正常

俾多啲提示你

你地快D整個空耳版MV

係咪smile

睇完熟馬，未見到喂呀哥

喂呀哥應該差唔多遠先出

戀空我好似見過有咁既造型.....

發現左有間759有大量16茶存貨
又清左幾枝走

你繼續估下

其實火龍巴而家睇左幾多套劇

你地d關注點 小馬變左輕鬆喜劇

集氣

都唔係吖，今朝自己睇熟肉啲SAD FEELING 就返晒嚟
所以點都要自己睇一次

唔係喎 唔係一開始出現左啦咩 2分23秒

你又FF 長澤正美
又FF 另個....好難投入....

好屈機

唔知 叫佢睇其他又話恐怖片

其實都好多....
mbmh 同龍櫻好似十年前睇過....
近來睇番逃恥, 戀空,

火龍1 VS 0 侵

English Version

Ijimo Ali Gato
Jana Ni Naii
Nabiagaitoju Naii Tadé
Wasunétémo Kinénaii
Kononu Kumoni

唔係恐怖...
係有時見到佢個樣....唔夠膽望....好怕...

好到位

火龍9999:0 Trump

直線抽擊

我發現火龍巴成日都狙擊侵

澄清翻 火龍巴好似由頭到尾都冇話恐怖 係有人話唔夠膽睇好似變咗做恐怖片啫 跟住全部人炒晒車

BTW 火龍巴快D睇哂D劇同戲啦
有咩好怕

勁 摩擦力

唔想溫書啊屌屌屌

喂呀哥仲會唔會出場

可能已經震死咗

我宣佈我開今日子睇喇 終於睇完空飛 要完成三巨頭最後一部
頂 我完全無視咗今晚7點要test嘅事實

你仲未今日子未

長澤 x 米雪 x 譚小環 x 葉子媚 x Ariana Grande x 石原莉奈 x 湯盈盈 x 大厦清潔呀姐

你做左一個明智既決定
最好的一定係留係最後
今日子世界第一

連ariana grande你都知 華田巴好危險

仲以為要等隻廢柴馬成才之後先見到

大厦清潔呀姐
點解呢個都有份?

Btw 將LH2最後一集留係今晚睇 好期待

人大左...未必受到突如其來既野....心臟負擔唔起....

快啲起底睇啦

有冇巴打已經搵到固定嘅16茶入貨點？

今日子世界第一

一直監視住

華田巴你咁小氣既

今日子世界第一！

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

原來係真 我以為公海啲人又撚狗

有新野

華田巴其實你係咪睇晒我7百幾個post

笑而不語

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

心寒

仙人

睇完lh1同今日子
lh係有劇情加乘好睇
仲有倉鼠佬等一眾好戲之人carry
今日子係今日子完全carry套劇
或者厄介都有佢既功勞

所以

今日子萬歲

喂呀哥

駁唔到

我都有功勞

快啲開LH2 雖然今日子先係世界第一 但都唔差的

真係睇緊 邊溫邊睇

都係果句 最後果集要係夜晚睇

cc網吧

呢度大部分人都比你既堅持又專一既苦戀感動到想喊
點會質疑你既功勞

不過你已經比結衣哥哥zone左
死心啦

之前有巴打話lh2第一集會sad咁 卻左一卻步

不過問題係weekday睇我會睇到完先訓
姐係會遲到 等weekend先睇

好似我有份劇透
唔sad呀唔使驚

有冇人upload套劇上寳庫

辛苦晒mon post嘅cd rom
以後有好嘢冇佢哋份

未睇LH2既唔好睇深藍字

等睇十戒創作

我聽緊逃恥ost 好多首都好sad 鋼琴版戀 好想重刷 諗翻好多幕

1001

cd-rom 睇到喎，m 吖嘛

中左伏
我就無所謂既

每一首都好有畫面，好正

我犯賤姐 無野

做咩事

橙

雖然逃恥入坑
但感想除左豐富同結衣bb新婚既幻想之外
好似都無咩特別記憶點咁
只係一套結衣既個人show

好多框呀

其實我覺得逃恥劇情都唔算差 ok深刻
不過唔知係咪因為我刷得太多次既關係

玩多一陣就冇人玩㗎啦

使唔使收埋頭POST 啲GOOGLE LINK？

國王的新衣?

其實我覺得唔使 可以公開嘅嘢

我覺得框住易睇D咋

an仔無框睇呀

load到彈apps

cap嚟睇下 想睇下個畫面會係點

Android 係點？？

框住咪無公開囉

好似平時啲comment 冇分別 電腦先睇到

又唔係咩秘密
同埋要人入坑仲收收埋埋做咩

廢事有人亂改個啲

an狗表示完全唔知做乜鳩

hehehe

+1

an睇到d咩 cap黎睇下

可以唔駛睇 好無聊

無乜,同平時一樣
登入左既話

改到既都係無聊野
格式,綜藝,舊post連結呢d鎖左無所謂啦
要玩野既一早搞左

今日Lecture講Popular Culture 去到後面講日劇 得石原嘅校對女王 但係冇逃恥 真係屌左出黎

渣ga

衝出去打鳩個tutor啦

有無人知咩黎
睇過幾百次

現象劇都唔講

wil...

wilson

我成日都覺得自己似wilison

睇過兩三次 最近一次係同6歲嘅表妹睇 佢話睇唔明

成日遊...

屌 我果科都係 得堺叔套半澤直樹果啲 搵極都搵唔到結衣 好撚嬲

即刻問個LECTURER吖嘛

196巴你果邊有冇跟進 臨演
係咪有得做第一人

睇左次熟肉，成套劇個背景都sad到爆，差啲喊出黎
今晚一齊睇多次

家陣教吓書都俾人打

瞓咗2日

開頭睇肛填又係見佢on99咁
點知真係....

303比人認出嘅話會唔會比人追住黎打

下次教書記得提結衣bb就無事

竟然完全無反光
呢個mon幾高質

佢係咁招人囉，我再SEND 多咗次，順便加埋佢新招個啲

唔敢想像

890

異教徒都衝出嚟做咩

白石惠世界第一

而家啲mon唔係全部都冇反光㗎啦咩 又唔係液晶體

我個MON反光

餓之省呢

here

哦之散

完post留名

發覺大家都好鍾意用 >>>>

召喚厄介版

下個Posr我開啊

G持

發現打錯字

厄介係

呢個笑容好可怕

😀

我想開

傾掂數就開 love and peace

唔知有無人睇過
倒數第二次戀愛
唔係呢套野我都唔知 會唔會知道日劇啱我
唔係睇完佢都唔會開始自己搵日劇睇
咁就更加唔會搵逃恥黎睇

如果人生排best5日劇呢套一定有
另外韓版睇casting就已經狗也不屌
唔係個回事

我開得唔得

開上癮啊 96先開完

我未開過 俾我豬持下結衣

我都未開過 98比個機會我g持結衣醬ok?

俾你開啦

記住用呢個topic
里昂？垃圾嗎？

[/center][/b]

上咗癮，戒唔到

咁99俾返我得唔得

（100）是我的

順便book定（303）

103

(99)唔係腥些要咩

100唔是樹巴咩

呢個速度維持到都要2018

未睇過喎
得閒開黎睇下先

老師要欺凌弱小？

用埋我張圖

終於得閒

邊道有熟肉單？google drive有無？

有人理我
不過套野幾多口水 有fd覺得悶
唔多刺激 但總有入心之處

又係男女主角大鬥戲

best 5 :code blue123, 其他是l但

認真嘅話半澤一定有

又玩里昂

冇野呀 又黎

950

今日係咪開？

今晚係咪有巴打開台播？

我要準備開post了

跑緊返屋企
可能遲幾分鐘

播咩

小馬第二集？

爆左先開啦

加油

我第一集都未睇

我都未
等熟肉

btw我book左99

9點熟肉

邊個開

真知子 同 今日子

我開

今日子巴唔係到？

唔小心DEL左做左一個禮拜既PJ

無得復返出黎？

復唔到....屌

幾時要交

星一

呢個唔講得笑 為你送上最高祝福 加油

咁大鑊

有冇試過Scan harddisk?

我地幫你做

真係要深潛

咩嚟？ 無BACKUP？

點樣del㗎 資源回收

仲有時間嘅，加油啦

我開呀